而家恆指算唔算牛3?

又輕鬆連升

算

又燈

熊1

成日有人話跌
果啲人真係好撚戇鳩

牛一啊，happy birthday to you#sick#dizzy

牛b 4了

龍5

似

連登仔呢個星期好靜，應該輸到傻😂

10年大牛市 由2008年開始已經係

今日輕鬆爆升